柏林聯100%波

但係隻船大到
希望唔係鐵達尼啦